中國再遭重擊！ 阿根廷宣布對中製餐具課48％反傾銷稅

中國商務部今天（10日）公布，阿根廷生產部宣布即日起對原產於中國和巴西的木柄或塑柄不銹鋼餐具課徵反傾銷稅，其中中國的餐具將被徵收為期5年的48%反傾銷稅。

再贏

停不了

贏到開巷

lm睇贏國打阿根廷大豆

贏國會贏到最後

外交部: 奉賠到底

賠

有錯咩

亮劍！

贏國又贏

中國或會成為最後贏家

贏到了尊重

冇，非常適合

馬來西亞反對派都係打反中牌贏得大選

堅定流?
連Time都抽支那水

當然
美國人留意到支那個一帶一路

連登囝又有得J

睇人xx最開心